英國保誠送免費武漢肺炎保險45日

有冇人研究堅唔堅？
定係賣個人資料

留名

我估係想個app攞多啲data

登記左

收集data做analysis睇晒你所有demographic, family data, disease history, 再分類sell

呢個世界無免費午餐

如果香港真係社區大爆發過萬人感染嘅話點算

其實好多間都有出
世界無免費午餐 你諗諗

中撚完個肺花 都係得1 皮野 死撚埋都係得10皮

免費既野最貴

免費野 想賠幾多
Btw 唔會入資料比佢

拎你啲資料玩direct sale

保險佬點會蝕比你，當你一日一百單，全部都有玩過呢個, 都係賠幾千萬，點都唔會輸到破產

何況當800萬人, 得30萬人買到，都係4%左右，一日一百單按比例佢都係要賠幾百萬，除非全部人痴線到為左一萬蚊特登用盡辦法整到自己中招，唔係呢個活動頂盡賠幾十萬到一兩百萬

而且而家總數都係幾百單，一日比盡都係廿零三十單，成個活動完左都唔知使唔使賠廿萬，佢拎住30萬人既資料，潛在價值絕對值回票價，仲有宣傳效果

個人資料已經值錢過個賠償加埋

死埋都係得10萬
墳頭都買唔到

想拎big data
值錢個位係個人資料

個人資料寶貴

只係保你武漢肺炎免費
你比晒資料佢之後, 就會sell你基金etc..
免費既野一定最貴

仲係45日內死

人地話受保新型肺炎
唔一定係講緊 COVID-19 , 保險最鐘意玩文字遊戲

中國保誠賣中國肺炎保
叫d agent學好廣東話先啦

今日我老母send嚟
唔9想理佢

之前保誠啲agent叫
啲支那狗落黎醫病喎

保險佬唔會死錯人既,要你啲資料啫,本身用緊既就申請啦

啱
班精算 PR 一定計過曬cost
保險同博彩一樣 一定計到個expected value 係高過cost先批出黎

選舉近了

但從另一個角度講，
你申請左無事後唔理佢係無蝕？
老實講做香港人咁多年，
都慣左自己d資料比人賣黎賣去

又要app又要盛 不了

想借機挑戰Vitality 同 Move嘅地位

本身係佢客戶，登記冇蝕

免費嘢最貴

你中肺炎都係去公立醫，無私院收

仲要唔洗係佢現有客戶都登記得
當30萬人有1/3係佢現有客戶
佢用幾百萬就買到20萬人信任+令呢20萬人成為佢潛在客戶
之後sell你買乜都買佢賺返幾億返黎

老豆老母資料唔值錢 幫佢地報咪好賺

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

我認同你嘅講法，
日日噤多cold call 電話，
其實大家都知咩事啦

細細隻字叫你睇條款

11.「確診賠償」：當任何一位受保人士於保障期內確診患上「新型冠狀病毒」時，我們將會就該確診之受保人士支付一筆過10,000港元的賠償。我們只會就每位確診受保人士支付一次確診賠償。

12.「身故賠償」：當任何一位受保人士於保障期內確診患上「新型冠狀病毒」，並於保障期內或由確診日起計30日內（以較後者為準）直接因「新型冠狀病毒」而身故，我們將會就該身故之受保人士支付一筆過100,000港元的賠償。我們只會就每位因確診而身故受保人士支付一次身故賠償。

16.不保事項：於下列情況下，我們將不會就本保障作出任何賠償：
(1)受保人士於登記時已曾經確診新型冠狀病毒，或其徵狀及病徵已出現；或
(2)受保人士於登記時的過往14日內曾經接受強制檢疫；或
(3)與受保人士同住的任何人士於登記時：(a)正在家中進行強制檢疫、或(b)被醫生或香港政府 建議進行新型冠狀病毒診斷測試、或(c)正在等候新型冠狀病毒診斷測試結果；或
(4)於登記日期或其後，受保人士曾經因從香港境外地方入境香港而需進行強制檢疫；或
(5)於登記日期或其後，與受保人士同住的任何人士曾經因從香港境外地方入境香港而需在家中進行強制檢疫；或
(6)受保人士於香港以外的地方確診新型冠狀病毒。

唔死得1萬, 屌你死左先10萬, 咪同平時HOME單一樣囉, 晒撚氣多鳩餘

貪埋D小便宜

啊媽頭先先話啲師奶叫佢登記好彩我醒目見到要比個人資料不了

If you're not paying for the product, you are the product

免費嘅嘢係最貴

本身買保誠

搞手都係想打個和

你free wow, 點樣一樣？

你話賣個資的話，你真金白銀買保單又係要比個資
依家free比你，又係要個資

咁請問唔比個資，第時點賠比你

連登仔係咁
你同佢地講唔會明
總之保險就係呃人

為左搶果一盒兩盒平口罩就賣料
真係保障既 要對ID理賠既
就唔俾資料

都係畀正常保險資料，應該無伏

兩睇啦 佢可能會拎你d資料去賣比人做sell 但你肯比人sell既冇所謂未申請囉

登記完可能電話日日收cold call

你都痴撚線 免費野黎 想賠幾多？

Sale你可以唔幫襯姐
現有客戶申請冇蝕

我本身都係保城，本身已經比哂data佢哋，所以登記咗都應該無所謂掛

客戶資料送上門逐個sell

我從來唔信依家野
貪字永遠得個貧
佢地又唔係做慈善

保險狗邊會咁好死

AIA現有客戶都送

唔洗錢包埋你生養死葬好冇呀

一千萬比你好唔好？
一蚊都唔洗出仲嫌少

搶口罩 仲要唔知搶唔搶到就電話地址比晒
唔洗錢 既保險 就連名都唔想比

其實碌卡/上網買野/用八達通已經送緊個人資料啦
驚direct marketing 你opt out 咪得
驚閪咩

呢個post上左熱門 =呢個計劃可以收皮

呢種連登仔嘅心態根本就係《伊波拉病毒》入面果個黃秋生，覺得全世界都「恰鳩佢」

樓上好多智者 係咁爭住講免費嘢最貴 pornhub premium免費咪又係狗衝去登記

先留意返係45日，不過都係有好過無既

利申: agent

831

送都唔撚要

無免費午餐

會唔會吸引後生仔特登染病

45日後, 幫你自動續約, 下期賬單將於45日後收到

幫屋企人登記

唔好癲啦
insured period得45日, 有閪用咩
仲有依d咁既coverage起保險黎講根本一蚊不值, 分分鐘你手頭上d單已經包含晒佢既野仲要多幾倍.
擺到明套你料, 傻仔先至會覺得真係免費超值

保險佬好多都係呃人嘛

會唔會吸引死黑警特登染病

你本身如果有買開保險 仲有乜野料可以套？你條j長幾粗？

DBS都有喎
too good to be true

正 有錢收。衝去狗屋之前都有返啲保障

我本身都係保誠，所以今次申請左，因為啲資料佢一早有。

驚L咩, 已申請

相信係針對本身無買保險嘅人

樓上成班都痴撚線 免費仲可以咁撚多野厭棄
我老母本身係舊客戶 都有自動免費登記左

不嬲都有我資料架啦

買過保誠

窮人思維永遠唔想買保險
因為根本冇得輸

值幾蚊拎你資料

得罪講句，你唔俾資料佢
佢都大把機會cold call過黎

PR公司嚴重入侵連登

係人都知冇免費午餐
但冇必要係度懶係智者咁款

幫老人家登記冇壞
反正佢地都唔聽電話

死左至得10萬

出賣個人資料，不了

但係真係有用喎 之後你比人sell到關人咩事 ？

一post盡見窮人思維

合約冇consideration都叫合約？
坐底要收一蚊嫁喎， 好似果d 慈善團體租地方都要一蚊象徵式

免費but 要你交資料收sms收sale call 叫唔叫免費

其實冇嘢好拗
本身買保險就實會俾個資
買開嘅咪登記下 反正資料佢都有
唔係嘅咪自己衡量下有冇需要

乜撚野叫個資呀大陸仔 個人資料就個人資料la 露曬餡la你

唔洗保費 比十萬death benefit 你仲想點?
成班乞兒出哂黎 一蚊都唔比想保你一億呀
講到自已D私人資料咁撚值錢
平時你有冇用八達通呀你D資料都比人賣哂啦

保險佬呃人
但合約同條款都唔會呃人